特别项目编辑伊丽莎白·奎尔探索了爱因斯坦广义相对论的含义，该理论在20世纪初被认为是令人震惊的。 公司应该进入我们的大脑吗? Nancy Shute, 2021年2月7日，科学新闻 
 爱因斯坦于1915年底在柏林的一系列讲座中提出了他的广义相对论。 爱因斯坦的广义相对论揭示了一个动态而奇异的宇宙|伊丽莎白·奎尔| 2021年2月3日|科学新闻 
 对此，我的回答是，你忘记了《格列佛游记》的教训和大小相对论。 时间流向秩序-第93期:先行者|朱利安·巴伯| 2020年12月2日|鹦鹉螺 
 贝索从未放弃引诱爱因斯坦回归马基雅相对论。 当爱因斯坦倾斜风车-第93期:先驱|Amanda Gefter | 2020年11月18日|鹦鹉螺 
 1907年，阿尔伯特·爱因斯坦意识到他的全新相对论必须使超光速通信成为不可能。 量子隧道展示粒子如何打破光速|Natalie Wolchover | 2020年10月20日|量子杂志 
 更笨拙的是，烟花代替了大爆炸，用土豆和豌豆来解释相对论。 为什么电影捕捉不到天才? 克莱夫·欧文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 因此，研究人员已经开发了一个框架来结合广义相对论来描述量子理论。 黑洞的存在。 坏科学也是如此|马修·r·弗朗西斯| 2014年9月28日|每日野兽 
 广义相对论方程明确地预测了如果质量足够集中就会形成视界。 黑洞的存在。 坏科学也是如此|马修·r·弗朗西斯| 2014年9月28日|每日野兽 
 鲍勃·迪伦让相对论变得值得关注:他是一个预言家。 鲍勃·迪伦:为什么我们永远无法了解他|伊丽莎白·沃泽尔| 2013年11月9日|每日野兽 
 对生物学家来说，怀疑它听起来就像否认相对论对物理学家一样荒谬。 问大问题|Deepak Chopra, Leonard Mlodinow | 2011年10月26日|DAILY BEAST 
 在斯宾塞自己的相对论中，原因只与结果有关。 有神论还是无神论查普曼·科恩 
 然而，这将是一个错误——是相对论所避免的那种错误。 《精神分析》伯特兰·罗素 
 为什么人类不满足于如此固执地坚持着他的存在的相对性呢? 欧几肯哲学解读|W。 琼斯 
 乍一看，这似乎终于与成本和业务量之间的直接关系有关了。 铁路:费率和法规|威廉·z·雷普利 
 但这并不意味着直接竞争的商品或地点之间仅仅是相对性的。 铁路:费率和法规|威廉·z·雷普利